歐洲唔聽美國支笛 咁popo係咪可以去歐洲玩？

歐洲又繼續賣裝備俾popo
win win

美國都唔會制裁到去散仔黑警個層面啦